何柱國建議把監獄遷往內地 騰出土地建屋

全國政協常委何柱國今日稱，想為年輕人解決房屋問題，建議把香港監獄遷往內地，以騰出土地建屋。他又指，近來發了一個夢，令他清楚知道，中國特色社會主義較美國的主義成功。

何柱國今日出席無綫新聞節目《講清講楚》，稱想為年輕人找一條出路，在房屋方面爭取利益。他斥責政府的覓地委員會是「廢柴」，認為收回高爾夫球場來發展，不能增建大量房屋。他建議把香港監獄遷往內地，以騰空大量土地建屋，同時可以防止囚犯逃獄。

他認同要覓地建屋，不過反對收回高爾夫球場來發展。他指，香港是國際城市，有很多外資企業在港營商，外國商人需要運動、娛樂和交際的場所，因此不宜發展高爾夫球場，扼殺吸引外資來港的「無形中的好處」。

何柱國之前到北京出席全國政協會議，和北京官員聚餐時，談及香港房屋問題。他指北京官員一直有向他提及香港問題，但他沒有在意，直至最近發了一個夢，令他清楚知道，中國特色社會主義和美國西方的主義，正在走兩條不同的路，但中國所走的路，較美國的成功。

監獄又唔係多 位置又遠 搵鬼住？

up乜9
痴線都有個限度Y
發夢得知

犯罪率下降

發夢可以預測未來
你邊位
廢鳩黎架渣你

黎緊最多咩人入冊？

起個監獄喺支那，死咗都唔知咩事

直接將每日150低端人口遣返去大陸監獄好過啦
支持源頭減廢

人地大陸肯唔肯先？講到匪政權有求必應咁。

點解仲會有on9仔話腥島中肯

鳩up都可以上電視講清講楚

他又指，近來發了一個夢，令他清楚知道，中國特色社會主義較美國的主義成功。

同時可以防止囚犯逃獄

監獄都得

不如將堆填區遷去大陸騰出土地建屋

二世祖講句嘢都唔識講，陰鳩公

咩人先講得出要討好班外國人，你班港豬將就下訓街啦

洩露國家機密

中國本身已經系一個大監獄

香港大把外島

講清講楚多數嘉賓都係建制派，行會成員，公營及法定機構人士同政府高官
（詳見：），而且仲係CCTVB播，有乜期望？

佢都知係發夢

搬去立新農場

比學校洗腦

煙仔何好撚正

食屎啦佢
佢個仔同新袍揸咩國藉啊

唔係要將全世界所有罪犯集中係英國,令英國變成世界最大監獄咩

春夢

系你老母

嘩，竟然講返人話

中國係資本主義的極端不是社會主議

佢暗示中國要好過美國係發夢

而家港共係外島都要發展

幾無人性先講得出口

佢又無講錯喎
真係發夢

得荔枝角至叫市區
其他咁遠你住埋我嗰份啦

政治犯會不斷被自殺

何柱國真係 ON 9

駛撚騰出土地建屋咩

直接賣 300萬一個困室 都有腥港買啦, 上市首選

呢條廢物同何君堯一樣淨係識鳩噏,唔靠老豆都上唔到位

當一個政權太過on9
啲護主人士只有唔回應任何提問嘅時候先係最理性
一開口解畫，就會完全冇邏輯唔知自己up乜9

GENIUS AS FUCK

赤柱馬坑呢啲望海嘅地點
真係騰出嚟班發展商一定舉腳贊成

係咪得我覺得佢講得幾好

班監等會唔會即時變打靶

係
唔該你望下香港監獄既位置先

其實唔少監獄個風境都唔差

但可能搬去啲荒島會合理啲

德政

放風mode

將你班唔聽話嘅香港人捉晒去有咩唔好

不如填左條城門河起一百棟城河明居

LM

到時真係一車車新鮮腎運上大陸

香港監獄遷往內地，以騰空大量土地建屋，同時可以防止囚犯逃獄。

啱呀，犯罪率直線下降

根本就唔關起屋量事
而家樓市供應 主要係靠私人發展商
睇下呢十幾廿年
佢地為左賺到盡
發水 豪宅化 環保窗枱 工作平台 三尖八角間隔 劏房化
再加上 擠牙膏式 睇住市場反應去加價賣樓策略
根本就睇得出 就算平賣地 加大土地供應量
佢地都唔會賣平比人啦

只有政府主動介房房地產市場
加大公居屋供應量
同時更改政策
公居屋業主只可有一個物業
而且只可以原價賣比合資格人士或政府
原業主死左 親屬可繼承
但一生只可以一次買賣 繼承 公居屋
咁做 何愁樓價不跌

公屋起係大陸度
嗰150人任住唔嬲

他建議把香港監獄遷往內地，以騰空大量土地建屋，同時可以防止囚犯逃獄。
認真討論 關咩事

1999

成個支那都係監獄
佢唔錯得哂

赤柱可以起多個富豪海灣

咁似岡比亞總統

中國大陸看守所獄中生活大揭秘 Life in a Chinese detention center jail remand prison cell

將個細監獄搬入個大監獄到

痴線佬

義士搬曬返大陸
家屬唔俾入境

係咪曲線 發夢先見到好

恢復死刑好過啦 終身養班垃圾

真係發緊個中國夢
好感動

呢個社會居然包容咁痴線既人唔洗入青山

有諗頭

將禮賓府搬去大陸啦，反正入面遲吓都係住支那人

今日睇左少少個訪問，屌條友真係唔知伏乜鳩。個主持問乜都寸過馬撚咁，見到個主持都唔撚想問佢

但呢班就係關狗放生對像

發神經.jpg

賣咗俾煙仔何之後已經
唔明D中小學仲訂閱話中肯

咁快諗定自己過多幾年要番大陸住？

拆咗你間屋起樓都可以嘅

煙仔何不嬲都串過馬撚架啦，佢既野一路都唔睇

壁屋果個位唔錯啊 安達臣都得 壁屋都可以

老荔直頭掂

石壁果個位世界級 果度最好填埋出面整多個新市鎮再駁鐵出東涌

哥連臣角最好 生養死葬 最好工業區加建 骨灰龕場

羅湖邊境就唔洗搞佢了

赤柱 正到核爆 人地問你住邊 你答赤柱 /南區即刻高級哂

高爾夫球場先啦

貨櫃場 農田 魚塘 村校 寮屋村 馬灣 on9先信香港無地

監獄同青山都應該搬過去

啱 所有厭惡性設施都應該北移 包括堆填區 墳場 老人村

呢條友一早傻撚左
想當年唐梁初期已經講假如梁當選, 自己一定會離開香港
點知過幾年自己都變撚埋梁粉

反啦反啦
即係中國特色社會主義只有響夢境先會成功，現實係美國主義會成功

死屍識逃獄架咩

補選港島問佢投咩，又話投女性又話實事求事。
佢係咪選邊個衰邊個

變相死刑，爭左係點死

真係成事，咁監犯人權咪唔會受基本法保障lo,因為唔喺香港境內坐

懲教到時重請唔請到人

唔係死刑，D犯係自殺

連登小學雞太多

直接請支那人

係地獄 鬼國

點解唔整監獄船？

起下何生底先啦

首先把中聯辦，解放軍駐港總部搬回大陸以便騰出更多土地

咁監獄內再次犯事係計邊度法律？

不如成個香港搬上廣東 成個香港用黎起樓 完全解香港住屋問題

癲撚左？

今日晏就係茶記食飯睇左一陣 條友根本上唔到大台 公開係大氣電波講廢柴 雖然係真
我見連主持都窒一窒

搬咗咪起低密度豪宅囉，幾個人住三千尺

好BATMAN情節WOW,一個監獄城

腥島呢啲奶共奶商，有時仲衰撚過大公文匯

可唔可以堆填區都搬上支那

寧願將監獄搬上去都唔肯拆高爾夫球場

可以直接死刑 唔洗轉黎轉去咁煩

呢個咪新加坡果套,不過政府實唔會去做

支持 支持 唔單只監獄

直頭 單身廢老都應該送番大陸長住

=大灣區+前海+深港同城

支持 買唔起樓根本唔應該係香港住

洗頭都慳返，光明正大一車車送上去

你都on99

盬獄應該在公海上一條船

如果係真嘅話 分分鐘天崎一坐監就被自殺

原來係連登仔黎

智障國訓撚醒未呀？
司馬昭之心 路人皆知
舔共食屎食撚矇左你呀？
你真係蠢得好撚緊要
監獄果少少地會起到幾多樓呀？
有冇腦架你食屎支拿狗